幫咗香蕉糖植髮植毛，睇下笑得幾燦爛

變左鬼佬
外國勢力

東星耀揚 / 游B

庶埋對眼得唔得

毛孩

髮再生

佢原本個樣已經有d似mirror既Alton
你P完之後仲似

咁咪認唔到佢囉…但佢叫人認撚住佢架喎